好官林子勤被調職，黃店：抵L死！

sor9 rip

回錯sor9開？

先係 抵撚死 然後rip咒佢死多次
食饅頭食到咁撚肉酸

黃絲智商係咁上下

唉 真係去食返大集團無咁嬲

回錯sor9

黃屍係咁

屌

有冇原po link

笑4

原先以為係藍官？

rip

黃絲豬有面話自己有腦先會做黃絲先好嘢

系我開 咪爆

暗藍黎

屌你老母成班真係淨係諗住賺錢 唔識野好心都上網睇下先啦 乜撚嘢都衝出嚟 仲要柒咗 乜撚嘢sor9你老母就含住碌鳩 睇唔到邊忽知錯笑騎騎咁撚樣 本身無知戇鳩仲要輕佻

牙泰

佢地最鍾意話黃絲聰明過藍絲

樓主po ig唔玩扮自爆？

可能完全冇留意呢d
最緊要搵錢移民

我真黃到金，日日睇文宣先會睇到笑料

有冇幫襯hk9cake

膠左啫

冇做過樓主生意 佢鍵黃

點睇開張一個月就準備執

是但啦 咁多人食人血饅頭
我咪食黎玩下 玩夠咪離場

秦兄 我想開間黃店cap埋最尾浸水 有冇興趣入股玩玩 開兩個月玩下

注射中心？

開間波台冰室專賣菠蘿冰

連迪洛夫做水吧沖冰？

佢賣開冰。

條漸凍人返工實做企鵝

企鵝工作表現都好過佢

一睇就知腦筍未生埋

有晒畫面，條友應該又係啲死MK

够啦。

戴住副白框眼鏡
個頭gel頭起樓咁高
行路腳踭離哂地
口頭禪係「sor9」「吹到」
嘅mk

攃錯拉？

做好功課先食饅頭啦,仲要沖出黎7

渣家軍?

睇埋店ig自介仲好笑
笑到出腸

似足cctoy就算唔識既要衝出黎聲大大

可能係cctoy 手足